PeopleSoft Programmer / Consultant 前景如何？

學既野做既野會唔會太專？
套language難轉行 行頭窄 唔緊要
易唔易跳槽 做vendor易唔易轉inhouse？
有冇過來人巴打分享下

前途無可限量！

只要做過有peoplesoft既經驗, 大把世界, 大把人請都搵唔到人做

可轉做HRIS
有IT底屈機，屌打所有HR

如果係vendor公司負責搞payroll module接觸app engine既機會比較少出到去怕唔怕輸蝕？

我都想係
只係怕套system會被淘汰

重點係peoplesoft既工作經驗, 無peoplesoft經驗好難搵做peoplesoft既工

多謝巴打
對人生回復返少少信心

無咩可能，呢套野好q貴！
就算淘汰，之前都有現象比佢走位

Peoplesoft要走得幾個選擇
1) Oracle fusion
2) SAP
3) Workday

用得呢d都唔會返轉頭用本地土炮啦

巴打我係間vendor做左剛滿一年
14k起跳而家19k
係行內黎講算唔算偏低？

你做開咩野task?

前半年主要寫Payroll rules
而家整Payroll / Workforce xml rtf report多啲
Absence module冇掂過

有無幫HSBC MPF寫野

冇不求相認

巴打知唔知做Workday functional consultant 前景好唔好？
聽講做pure cloud 好似幾大壓力? 因為冇得customisation 所以真係要好熟個system

無得cust咪無得cust lor, 個客識說用就得
點解覺得大壓力? 你想做sales ?

巴打 係咪仲做緊peoplesoft programmer？

香港多唔多大公司用PeopleSoft？

仲做緊